公開呼籲所有香港愛國官員建制派成員及香港警察立即行動打擊美帝

惡毒的美帝妄想以制裁香港去打擊我們中國的經濟，
本人對美國此舉極為忿怒！
為証明中國經濟並不會因美帝此等下三流垃圾國家的低端手段而有所影響，
本人公開呼籲一眾愛國多過愛自己的全體香港政府官員，
全體建制派現任議員或即將參選的成員及
全體亞洲最佳忠誠勇毅公安全力指導支持的香港警察
立即公開地將全部港幣及外幣換成人民幣以
增加國家的外滙對付美帝的天大陰謀及
承諾不會變賣所有在香港的資產以示証明
對中國香港前景的信心去安撫所有在香港的投資者！
我相信一眾愛國人仕必定會敢於應戰，
令美帝的一切陰謀都變成不切實際。

邊個負評 出黎！